討論風向好唔妥，點解引渡「陳同佳」返台灣都係出賣民主?

為左「陳同佳」攪條送中條例，當然錯撚哂。
但點解而家， 討論風氣變哂，變左一次性引渡「陳同佳」返台灣都出賣民主? 好奇怪。

「陳同佳」十月出監獄。 如果泛民唔提案要求一次性引渡「陳同佳」返台灣， 會有兩個可能後果：
1）建制派提案要求一次性引渡「陳同佳」返台灣， 贏credit。
2）「陳同佳」出獄後走佬， 建制派借機狂屌泛民與抗爭者 ，影響好多和理非民意。

(有片) 張超雄: 我係提出單次個案方式移交, 並非長期協議

以前既風向都唔撚係咁

一晚之間, 就變左一次性引渡「陳同佳」返台灣都係出賣民主?

陳同佳走到？
200萬人裡面冇類似黑社會？？？？
買起條仆街仔啦

推

突發！！！！ ] 荷蘭首都大學、意大利米蘭街頭 分別驚見 林鄭壽終正寢 街招！！！！！！

海外手足 / 準備去旅行既 print定幫手貼

因為全香港都想睇到大粒墨消遙法外

點撚會? 而家唔係改香港法律.

以你個邏輯, 就算唔一次性引渡「陳同佳」, 政府都隨時有權送中.

大部份人都冇清楚了解過
逃犯條例一直存在
逃犯條例本身並冇錯
逃犯條例修訂立法都係冇錯

錯在逃犯條例修訂程序公義出錯
錯在台灣殺人案但修訂內容涉及移交犯人到中國大陸
香港人對中國大陸司法嚴重缺乏信心
事實上中國大陸司法及人權問題極為黑暗

最後，值得討論既係台灣殺人案應否由泛民係呢一刻主動提出解決方案？

一般街坊會理

唔好跌入「同溫層陷阱」

2應該唔會發生
因為而家係佢地盲撐政府忽視其他可能性
佢地仲敢周圍屌人？

真係未必

616遊行跟71遊行之間, 人數都下跌左好多 (201萬變55萬)

咁你可以認為點處理?

好似大律師公會建議咁, 修訂《侵害人身罪條例》及《刑事司法管轄權條例》，將香港刑事法庭的管轄範圍，延展至當香港永久居民在境外涉嫌謀殺，而死者亦為香港居民的案件?

定係, 放生陳同佳?

係全部野都冇修例冇過立法會的情況下都做到單次引渡。
不過林鄭港共政府唔想將台灣升格做"國家"所以死都唔用呢個途徑。

1. 係講張超雄個提案有太多問題，疑慮。點解咁急要係呢個時候搞
2. 一早好多人，甚至台灣，提大把方法去解決。點解一定要修例。
建制敢提呢個去幫政府提升民意，好易反彈返自己。

而家有討論風向係話唔比解決, 放生陳同佳就最好....